[突發] 連登隱藏功能：拉

平時大家都習慣推上去 有冇諗過拉落去
不推文回覆係有助篩選熱門post
日後如果見到任何膠po
包括但不限於標題黨,fakenews,TVB劇情討論等
可以嘗試隱藏功能
不推文：『拉』/『Pull』
max 1/min

[url]網址[/url]
希望冇人“拉”我個po

推

拉

奶奶

幫你推返

pull

姐係不推文洗版就拉到？

Btw pull

用埋不推文先真係拉

Pull

係呀
點解

推呢個呀dllm

最好唔好係度真係拉啦

莫雷拉

頂你

拉？

可唔可以唔好係度試

出面即刻正常返

奶

拉乜撚丫 連登成堆弱智

拉呢個post做乜

推番sor

幫你手推

推呀推

等我日日拉返低啲垃圾tvb post

拉姑

試下拉有冇用

拉

真係得喎

拉乜鳩
不如索性唔好覆 又要手動不推文

不能同意更多

廢po唔留言咪得，做乜撚嘢又要打句嘢又要㩒個制咁多鳩餘
係咪太多時間？

呢個要推，推去拉其他Post

陣間如果比五毛大軍鳩拉po點算

wtf

btw樓主開新po, 呢度比人玩膠

拉拉

呢個要推

咁咪冇人睇到

拉登

咁其他有用po咪上到熱門
make sense？

拉完都上到連登熱既 頂你

唔試下點知有冇用

lai

仲以為打個拉字就自動變做不推文

其實效果上用足夠多嘅不推文真係可以踢佢出熱門係拉柒d姐

一推再推

再拉

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

推下個拉

都唔同目的，如果有五毛惡意推post，我地咁樣咪可以拉返落黎，因為不推文回覆既數量係可以影響到上唔上熱門

P牌自動拉

咁推嘅相反又夠簡單嘛

不推文會直接减熱門分數

推一推

就係有人亂咁9推po
先要有人拉返佢落去 減低佢熱門分數啊嘛

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

Push

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

屌我都以為係
但e個諗法幾好，不如po去站務台等連仔出

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

溫馨提示 要不推文架
唔好係度試

push

分唔到就咁留個拉嘅係曲定直

樓主講到1999又話咩隱藏功能
搞到個個淨係打拉 以為會自動變不推文

拉一拉

叫d人用下腦 思考下 再睇下d回覆先 真係有內容咁回post好過啦
大部份post都係不斷鳩推鳩正評 無討論內容
d人口講垃圾post又唔用不推文回覆
仲要呢班人打拉到時個個post唔係推就係拉 on9

改名做 拉文回覆 功能啦

咩L野不推文回覆1999

推文回覆
拉走其他垃圾

Nine

係咪P唔可以推但係可以拉

yes

agger

推翻先

+1

點樣阻止五毛拉文宣post？

不認同，不推文回覆有助將垃圾Post拉番出熱門，及後我地推行動post，此消彼長下係會減少垃圾post上熱門既機會，加上「拉」一字清晰易懂，支持樓主建議

大拉拉

點先知work唔work

唔留言，網軍會自己推
但瘋狂不推文留言可以balance番佢地個推，同埋爆post令佢地個post 沉底。

都係上左熱門喎

[附圖] 黨鐵默認831死人

拉爆cctvb post

試拉

但依個poat過半不推文回覆都上熱門

拉呀屌

Pish

未試過。一定要試

唔留言，網軍會自己推
但瘋狂不推文留言，可以balance番佢地個推，同埋爆post令佢地個post 沉底。

推拉

嘥氣啦d連登仔禁個制都懶

其實行動post 都可以被拉低

雖然p牌本身都推唔到

直頭係呢個post黎

中

嘴就拉
身體就要推

以為正苦立法連登隱蔵要拉
好似蒙面法咁

推推拉拉
P牌推唔到 咁拉唔拉到

唔知p牌拉唔拉到

點解咁多人唔識用不推文回覆

幾有創意 可惜P牌仔推唔到 唯有出去拉post

應該唔想係度用姐

梗係上熱門啦，連埋呢個回覆，數埋252個回覆得70個有用不推文回覆。

真係唔知 要問連仔

子宮參考，實際效果未必做到

拉登！

扌立隹

拉（試用）

拉咩L

北漏洞拉

拉到上左熱門

pish

到時會變左推同拉既角力賽。

git pull

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

唔好拉呢個post呀大佬

拉極都係推到依個po上左熱門

拉下先

拉佢落黎

你自己唔留言其他人一樣會推到上熱門
喺啲炒車post同三毛重點post就有用

推呀

人地做野又要俾你話多鳩餘

不同帳號留言同觀看 應該佔佢條算式比重較不推文回覆大

屌幾好笑

大大力拉

幾好

屌 啲人肯聽先得㗎
叫人追完post先回講撚咗幾年喇
呢幾個月都講撚到口水乾喇
咪又係大把盲閪鳩推
尤其係呢排啲神探post炒撚到嘭嘭聲都照上熱門
就係唔work先要用另一個方法反制

上面成班拉完又唔用不推文有咩用

推下 等多啲人知

在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。
協助wo

但係個po上左熱門喎

pill

善用拉文功能

拉

tui

叫連仔自動 detect 拉/pull 做不推文啦

推 拉 推 拉

P牌推唔到po係咪即係自動拉

啦

點解我仲睇到你個post

『拉』

德政

應該唔係掛

推推拉拉

推呢個呀

再推

樓主唔使理啲人
永遠踩死咗人先
痴線
香港文化真係要改呢個

但係個拉字食唔到縮短回覆個功能
可以再寫長啲提下其他人

「遇到藍屍打人扮睇唔到咪得，做乜撚嘢又要出口又要出手咁多鳩餘」

明唔明有幾on9的？
然後你自己又用不推文回覆

認同

拉推

傻鳩 睇左置頂POST 明個玩法未?

呢個post需要長期置頂

你呢個邏輯真係世界級
見到廢文唔回應係我表示抗議嘅一個做法
你願意行多一步去「拉」係你做法
各有各做

你拉去我見到狗打自己友而置若罔聞，係同一個邏輯嚟？

樓主根本出嚟撚直必 成班on9仔

唔好sad 幫你push返

如果我哋大部分都係自己人，咁應該我哋會佔優？

推

係用不推文回覆 唔會加熱門分數
冇話過會減

應該係 呢個po都上到啦
同埋不推文有一分鐘一次嘅限制

推

點解我上咗三個月，又留言又開PO都甩唔到P，真係推唔郁

諗起每逢中秋節嘅龍舟公仔

自發定係真功能?

拉你個頭

拉你老母

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

姐係話 太多既拉，佢就上唔到熱門，就算上左，都可以拉佢落黎

推拉

咁會點？電腦大爆炸？

究竟有幾多人係冇睇連仔個公告??
呢d垃圾post都推到上熱門

依家個post 咁多拉都熱門

見有咁多人拉你，幫你推返

打和

推推拉拉呢？

拉

冇用。要㩒埋隻手掌

滴波拉

你啲細字咁誘人，好難忍住唔試

拉

睇下係咪真係會沉先

wtf你不推文wo

好撚on9 真係有一班人拉拉拉
好撚多直必蠢過閪唔怪得fake news咁多人推

just try

推

有用post

長知識

Tui

唔係 你當我直必啦

推呀推 推爆你呀 唔拉呀

Super

推下先

引文嚟「拉」無效？

但其實係拉唔到架下嘛？只係無推上去

自膠 係減低上熱門

sage

樓主講撚到一舊舊咁 搞到班on9仔以為就咁拉就有用
之後應該會拉晒啲垃圾post上熱門

搵

拉拉 拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉

拼

拉拉拉

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 831

P牌

即係點

扌立

推番

正呀喂

即係Reddit up down vote? why not

短短幾個月，多左好多新功能

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

不推 =/= 拉

屌，絶大部分連登仔係咪弱智

拉好喎

幫你推

Fake

個個都拉拉乜尻

line

抗爭令連登進步 拉

拉lala

你呢個 po 都無用喎

唔覆咪自動沉lo

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

垃

On9postmuttui

推返，乖。

dllm 都係要自己撳好彩冇去膠post 試先

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

幫你推返，等多啲人知

係咪要用不回覆推文，再打個拉字先得？

屌你個奶

就咁用不推文就得

無知一問
p牌拉唔拉到post

做乜鳩

我好蠢
咁個拉只係功能，唔係關鍵字？

何以戰？ (長文)

其實拉係無任何功能
樓主係想叫你哋多啲用不推文
結果所有人都淨係識打個拉字

陳法拉

再幫你推推

你個不推文我真係睇唔透...

狄波拉

拉！

拉 拉 拉拉 拉拉

試完 推返

五毛死期已到，多謝連仔

拉圾

P牌拉唔拉到？

記得“拉”要配合不推文回覆鍵先有效果。

正啊，第一個被清算就係cctvb post

推！

推 點解啲人仲要係到拉

想玩玩了

幫拉

pull 拉

921太子義士今個月30號覆核保釋

上咗熱門喎...

仲見到

熱門

幾正喎新招式
推

幫你拉啦

拉

大家一齊拉 好可愛

哩個post要推啊

Pool

撚狗咁撚
Btw 拉

拉拉 拉拉拉拉
拉拉 拉拉拉拉
拉拉 拉拉 拉拉

推拉推
推啊

推你個奶奶

笑死
即刻個個拉返個post落去

大奶奶👵🏻

躝
會員安全地移除下體唔該躝出嚟同前線道歉

無撚聊

陳法 拉

冚家拉

置頂不如叫 "頂" 吖

以後就用拉代替

推比人睇點拉

推拉推拉

快啲學下拉

推😂

試下先

咁多人拉
等我幫你推下

929

即係拉登咁話

個ideas 柒到西咁
你地玩飽佢

推~~

可以推返轉頭

係呀屌你老母tvb套劇仲係到鳩推

但上咗熱門喎
拉

啫係不推文而家先有減低熱門程度嘅功能？

Lin

大家 到時拉要記得㩒不推文

試下先
拉

笑死

咁連登咪會變左做拉登

拉

咁樣

認真Poat要推

拉9u

依家個個POST嘅Comment都係拉
我拉埋你去打

躝

恭喜大家成功係熱門拉走左我個po

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

ok 推返

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

拉
推

推
拉

屌你老母

請問P牌係咪打咩都一樣？

樓主準備開始開第二個post，呢項提議要長期置頂。想熱門post正常返啲。

連仔可唔可以set 到如果打個拉/pull 字就會變不推文

PULL

喂推咗先呀

你想唔想開？交比你開
上面有人話我1999 冇講清楚要㩒不推文手掌

推

拉

推

拉

推會縮小
但拉唔會

你唔講我都無發現到
咁細心

你開。用紅圈圈住個不推文手掌就可以

開左幫手推下

一定啦。熱門全部膠post。

記得開左post係呢度放條link出黎

[澄清]連登隱藏功能：拉+不推文手掌 2

拉瀨line瀨line瀨~

記住唔係就咁打拉 要禁埋個不推文回覆

推呢個
其他試下拉

查實呢 一個post上唔上到熱門不推文佔其中一個因素
你撳入個post留言已經幫個post賺咗點擊同停留時間 而依兩樣嘢都係上熱門嘅因素
咪亂傳fake功能

幫你推啦

幻啊

扯

拉拉拉拉

姐係咁 大部分例子你入去前唔知個po on9 架話

停留時間*
垃圾借啲意推舊post又想個post上水
拉
依家成班cctai on9攬住個熱門周圍入其他台吠啦
仲未知衰咩

你返去啪啪啪啦...

仲話唔係直必

就拉比你睇

你啪啪啪po上熱門wo...

屌真係無腦
拉

okok你玩得開心d

其實想推都推唔撚到

不推文